香港人嘅生活，其實窄唔窄呢?

有冇人覺得個廣告好煩膠

睇youtube 10條廣告有6條都係佢

大家好 我是香蕉

2條鬥煩

我成個youtube ad都係笑波子 有冇得block 9佢

笑波子都有拍廣告 ？